[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

再見到藍屍片推薦就必需直接「無興趣」或「不要推薦頻道」，㩒入去等同幫佢地一把！！！

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

來源：

阿！

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

舊post 整合:

唔知係咪啲PR 特登開呢啲post, 之後好多連登仔上檔

又post link又叫你share畀人dislike同report, 基本上等於於免費幫人賺click through rate

基本上youtube個制度就係咁嘅，你多人睇就收多啲廣告費，理得你係like定dislike。所以佢平時就會根據幾種數據去分析邊啲片推薦畀人睇。

當中最緊要嗰兩個就係click through rate同埋watch time (retention rate)，所以基本上越多黃絲click入去條片dislike，係支持緊youtube宣傳條片畀更多人睇，當中就包括PR嘅受眾，即係政治冷感或者淺黃淺藍同埋外國人。嗰啲人睇咗就真係會信。

所以而家成日喺度share嗰啲藍絲消息叫你click入去dislike嗰啲一係就係PR，一係就係戇鳩仔。

之後如果你仲畫蛇添足report完，走去留埋個comment反駁嘅話，仲幫佢增加埋個engagement rate，又係免費廣告。

睇下面嗰個網可以見到youtube有啲咩parameter

雖然一路都冇人知道究竟youtube suggestion嘅algorithm唔係點樣計，但係佢哋官方係話係用AI計，咁基本上ai就係有啲咩parameter可以睇就計啲乜，所以理論上係一定有影響。

同埋如果你係好似我咁成日睇youtube嘅話，都會發現好多youtuber話click through好緊要，所以有好多click bait嘅video

youtube最終嘅目的係乜嘢，佢係要賺廣告費。

like同dislike係代表緊條片既意見，係以前AI未有咁普及嘅時候，一啲簡單嘅平台可以透過呢啲嘅準則佢判斷究竟條片值唔值得介紹畀人睇。

但係而家machine learning咁厲害，可以直接睇下究竟條片有幾多人睇，睇咗幾耐，有幾多人撳入去。因為撳咗入去就算你即刻pause都好，如果有廣告嘅話已經播咗一開始嗰個frame，廣告張圖已經係嗰度。

如果有一條片好多人撳入去，across唔同嘅年齡層唔同職業唔同地區，包括全職PR，身處各國大陸小粉紅，社會各階層藍絲廢老，仲有連登仔。不過有好多dislike，你個廣告有好多人睇。

另一條片有好多like，但係無乜人睇，需要淨係得一班打internet戰線嘅年青香港黃絲。放咗廣告就係得少少人睇。

如果你係youtube，你唔知之後個觀眾係咩身份嘅人，你覺得你會介紹邊一條畀人睇？

最簡單嘅證明就係你望下啲黃絲channel，對家有冇sai錢請PR不停dislike，喺啲comment度洗版？？每條片最多係有幾個真心嘅藍絲廢老或者小粉紅喺度同人嘈兩句

佢哋會喺連登放五毛帶風向請PR，即係佢哋有錢咁樣做，點解佢哋唔去dislike你啲youtube片？因為咁樣係有害無益

push

阿

尋日有人講又係冇乜人理

youtube線要打就上去呢D地方打
黨報由佢自己打飛機就OK

前CIA上podcast講強國同香港問題

推

咁即係report 都唔好做？

就係我

report 好有用
完全係兩樣野
你點得出呢個結論

我理

Push

.

Psuh

推阿

長知識

你唔禁dislike 人哋一樣有方法推post 比目標受眾
Dislike 多過like 先可以比人知呢啲片係大外宣

真係要關注下點平衡

支共野咪由佢自己打飛機
你都唔會上日日global times胡屎進到負皮啦
just a waste of time

睇#8 真正要人係呢d地方

咁點解咁少人dislike手足channel?
你又有無見過啲channel一言不合就直接刪人地留言？無嘅，就係因為全部都係變相宣傳！

全力谷手足channel同自家文宣, 遠勝於走去屌人大外宣。

我好奇有幾多人睇片會留意埋個like數係咪正常

Report 咪得囉on9
你psuh 只會越多人會睇到， 越散越開

所以咪再幫藍屍page 宣傳
有大外宣先一齊集中report，例如剪好晒片扭曲721嗰條
平時嗰啲kol100個個都一人N片，多數係鳩up就一條，唔會ban得晒
仲未計youtube公司班人唔理

report同唔推薦頻道係最有效
如果有用黃媒內容
可以直接content strike佢
佢fair use都要搞幾日無錢收

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪report加不感興趣會好啲？

我youtube版面從來冇出現過共產黨宣傳片

個個click入去ㄧ藍屍D片睇幾十幾秒然後走人,佢就會冇廣告

喺度開台

pr唔會入嚟手推

係咪得

report
不 dislike
不留 comment

同你睇住 tvb 屌鳩 tvb 有乜分別？

copy and paste

有冇睇足球youtuber?何wayne最近就係咁

I see

我call 人先

好方便

其實同連登「拉」差唔多，以為入去「拉」，其實係幫人「隔 post」，變相幫打手推 post（一個 post 最多連推五次，要隔另一個人既 reply 先會重新計算，你去「拉」人個 post，即係幫佢回血，人地可以推多五次）。

呢條規則不適用於TVB戰線!!

樓主可唔可以pin埋? 太多人有誤解所以唔做TVB任務

推下

明白點解大佬咁鍾意copy

咁都可以拉到tvb 任

雖然話呢樣嘢真嘅

佢太懶

等佢派膠啦

又要繼續call 人

佢唔會出現

我call 佢咪出現囉

另類推post法

佢條花生友

正常啦

出嚟呀

多戰線發展

大佬是很忙的

忙住媾女

係咪準備緊開新聞po呀

今日巧好post要推

前排做TVB任好多呢D傻仔

打錯，好多post要推

好啦咁

可以係仔

男的也好

不會懷孕

呢個的確係好好嘅post

作死

講極都仲有呢啲人

食朱古力

繼續漫長嘅call 人

八卦記者

都未出嚟

屌，又俾反TVB班撚樣騎撚柒咗個post

影低哂你D衰野

有排call

fatfat豬

bobo

一齊call ？

玩下表情先

辛苦你地了

你喜歡就call 埋撚毛圈

將軍寶

樂此不疲
其實有啲表情都幾適合平時用
冷凍連狗

報到

齋report

變返美資先再食㗎喇

連狗fan club

寶

嚟喇

唔明白點解你改名囉

太長喇

熱門見

大佬去咗邊

George 係咪唔認得我

有乜所謂呢

投注

金拱門不了
將軍寶

依個唔好咩

都好

現實貓派
但硬係覺得連狗可愛過連貓
最鐘意嘅係似貓嘅連狗

派系戰爭start

愛你曦曦

咪咁啦

你提醒咗我call其中一個連狗fans club成員

Late

愛護連狗協會

1/3

主席囉

一早就知，係計engagement

推

推下先

差唔多啦

溫家寶主席

愛狗力

你嘅fans club成員喺度呀

今日有無po出

前總理

係？
好開心我有fans club

過去三個鐘一直寫緊但腦便秘

你覺得係愛侵力贏呀定係愛狗力贏

差唔多啦
差唔多啦
差唔多啦

你唔係成日話自己係連狗 fans club主席

Dislike

我要搞個人崇拜

今日無你嘅連登有d寂寞

狗隻崇拜

正
你識 q 咩

碇膠你

用摺櫈收你皮

你淨係識

咁要睇下燈神撐邊啦

我好高興我只係食花生

我咁重要嘅咩

蕭生定麵麵

唔好意思喺度吹水

sorry

吓？

如夢初醒

佢係

原來我哋幫對家推緊片

唔撚係啩

啵傻你

唔得我一時接受唔到

你扮膠

咁呢度大家都有興趣睇多負皮嘅post

何況youtube

係我lottery巴阿

Shhh

點解

頂

又係熟人

平均燈力總和

Pishhhhh

明明係你提示
居然

好撚柒啊

我係唔知㗎

007

波波池

好好笑呀屌

救命啊

買左六合彩未

最鍾意用呢個

我啱啱見到冷水軍師嘅cm搞到我有啲後悔

諗住同樓主道歉

結果最後發現係熟人

本身以為係咁啱同lottery巴一樣

破

算啦，即刻冇事

Pishhhh

冇買

等多啲獎金再買

shit

3.14如果想我同你玩就同我碇膠沙田you

shit咩好襯佢wor 中獎中獎中獎啊

我嚴重警告你
係叫愛護連狗力量

打你

仆街4次

20

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

呢個咩黎旮

而家先入

姐係點？
見到藍絲片直接skip?

一

tips

Lot

二

嗰條喺社評唔夠推力

Pish!

三

四

臨近10月1 柴灣山坡出現賀佢老母字樣直幡

推
原來柒左咁耐

1.stop 條片
2.report

report

超過99%要skip
更加咪dislike

古仔

愛★狗★力

Hi溫仔

report就夠

佢個名係我唔會出post

其實我覺得要改一改個名
有啲綠色人形狗
影衰左個會名

done call 咗

我都炒咗好耐

I love this gif

開

心

認真

需要消毒

如果淨report唔dislike又點計？

Fb 唔怕

歡迎

屌 當年我開account我諗住做CD-ROM

點知我依家日日都有種眾人皆醉我獨醒的感覺，唔出post 屌醒大家唔安落

搞到我要出post

出多d

岩岩太嬲，又出左個post 屌人

今次屌到用曬我識用既所有粗口句式

火
會乾淨啲

移民應該入鄉隨俗？！如果唔係就等於蝗？！

咁啱見到

其實FB係咪都係咁計？
成日叫人入去留言派嬲嗰啲搞邊科？

sor7咗
以後剩report爆佢

無必要就咪report

要過隔離屋問連豬借

屌完下左道火

我平時唔講粗口架

得兩句 屌曬你老母同埋fuck you
bw 我連dllm 都成日串錯旮咁啱嘅

有句複雜少少架，我寫完先覺得，咦，係可以咁寫：
「你哋班撚樣，一撚早上左岸，又唔撚中意香港，晨閪咁早仆撚左去移民！ 你有乜資格教香港人點做？！」

睇pin

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連狗用摺櫈都得啦

剪禾

摺櫈神器
不過連狗睇嚟同水有關啲
雪球

再唔係靠身體素質

仲有可愛

萬人迷

終於call 完

開台

YT真係好仆街

絲打妳好

sorly load左陣以為係個人

我巴打黎

是但啦都係一句

借個位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

nice one，好適合夜晚聽

有嘢想玩 呢個po
唔知大家可唔可以跟隊形打
強貼留名
中文可以拎1，六國論唔可以唔識

有嘢想玩 呢個po
唔知大家可唔可以跟隊形打
強貼留名
中文可以拎1，六國論唔可以唔識

一個留名就夠啦

pin 啦屌

係

得你同我玩
之之是最好的其他食膠啦

聽埋瞓了，早抖

之之晚安訓啦我

好耐冇見早抖

早唞伐伐

有嘢想玩 呢個po
唔知大家可唔可以跟隊形打
強貼留名
中文可以拎1，六國論唔可以唔識

一個留名就夠啦

晚安

真係強貼嘛國家級禁文
連登post核彈

好似係針對支共嚟寫

Lmed

因為支共就好似秦國一樣想一統天下

岩岩想問

我決定唔訓啦見你有lm
點歌

一統天下統一成個世界係無可能嘅事

所以咪被全世界圍攻

要咩

記唔記得奧運嘅時候個slogan
one world one china

獎勵你點dessert island

要齊心report先得

Ok

同一個世界同一個夢想中國夢

唉

小心夢遺

切ed

大佬呀呢個係懷舊輕音樂喎

一班太監傾點樣扑野

今晚有主題

好多根本唔多人sub

靠兵馬俑打飛機

痴撚線公司

放鬆下

好難喺連登玩desert island discs

又要講自己故仔又要播配合嘅歌

播嗰啲boosa nova 算

出土文物系列

豬豬唔見咗

再推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

三推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

佢應該遲d會出現啦

咁夜睇唔到呀嘛

好掛住佢

普京大帝親自唱嘅歌

證據

港人港地最易曝光

四推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

Pepe做緊咩

豬豬呢？又話上水既？

五推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

佢遲下就上啦

就嚟訓啦

睇下youtube 咁

剪咗隻手

你夠鐘

推多耐

今晚pp唔同你對歌

佢就瞓啦

你係咁推隻bot又唔睬你

孤高的感覺

我也撇了唔做燈膽

提前同你講晚安

goodnight

重有不感興趣

咁早

善用推文

突發 p牌出到兩個po但不是me

24小時咁啱過咗啫

又話依幾日係度

欺騙我感情

佢成日好夜先上水

蝕底左啦！

2點重唔夠咩

未算遲

0123邊個未瞓

自己起底

你試下開

開唔到

你咁夜既

Gogogo

#103

Like dislike唔講，佢都唔係第一次轉algorithm

但你話廣告睇一秒已經推片個理論如果係啱嘅
咁點解釋河蛇一出條英文片個個睇幾秒就走可以減咗佢成7成收入？

因為啲人剩係睇左一開始嘅廣告
重點係，你唔㩒入去先會完全無收入。
何况唔少人一早收左錢，撚駛理營利？

推多下

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

自己唔去唔唔好意思推

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

推到其他人睇到去呢？

係係

講得好詳細，下次唔俾任何dislike

其實我冇care過個like數
我諗好多人都係
自己諗下

一個月前既行動, 再推過

[突發] 自從Youtube話剷左2500支頻之後...

當初好撚驚dislike
點知最近view數同時數嘅上升，真係全靠佢地

haters好有用

連登仔on9叫人禁dislike
幫人宣傳